C朗又入波啦

今次右腳勁射

皇馬夠入左啦

tap-in

你收嗲啦

但係點解皇馬班友連tapin啲機會都冇，樓豬知唔知?

皇馬有世一摩迪carry

無施舟

懷疑係文迪蘇傑carry克羅地亞而唔係世一

反朗是註定失敗的

咁易入 唔見蝗螞入？

第一人睇波？黑哨馬啲錢留返歐聯用㗎

蝗馬有既係團隊精神啊

等睇人話加盟7連霸球隊痴冠

班友未開季已經講定先

要倒退踢乙組 先冇人話

刷數據